［日本助攻］淋病已被昆蟲化

女字邊同虫字邊叉咁遠
你唔好話唔係突登
仲要係NHK出

同班蝗蟲曱甴一樣都係害蟲，全球合作清潔地球

蛾

佢地仆街啦今次

毒蛾

月蛾撲火

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

擺明特登
對天皇敝下不敬

笑死

所謂終極的月娥沖天

日本傳媒

淋病呀⋯⋯

塊壘唔係屬於object咩

又要強烈譴責啦

佢地唔係用速成倉頡
用假名嚟打嘅話，娥同蛾嘅發音一樣係が，所以打錯其實係正常

不過冇乜所謂丫，反正蟲字邊更加襯佢

up

林奠：幫我出封律師信俾日本電視台

日本做野好重細節，可能專登寫蛾

仆街 我一直都以為佢係蟲字邊個蛾

毒蛾同警曱

當日玩電話咁唔尊重丫拿

我大日本唔識中文字好正常

虫
蝈

強烈讉責

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

蛾蟲禍港

twitter 戰線幫忙啊

蚏蛾

跟

S

下。。。。。。我一直以為係呢個 蛾

very good ball.

條 仆街其實連 蟲都不如

蚞蠤蚏蛾

台仔眼球都係咁玩

飛蛾撲火

月蛾撥火

咁岩既

幾襯佢

同根生 何必分得咁清楚

蚞䗃蚏蛾

月娥出火

勁 搵到呢隻字代鄭

日本人漢字麻麻

睇錯唔奇

推

淋病穴蛾

抵啦玩電話

中文大師

蛾妹

林鄭是 秋行軍蟲 進化完全體的型態
(日本公認的 ...... 網上有片)

講還講，唔好岀圖
食緊飯呀大佬

攬炒之母配個蛾字其實又無乜違和感

我一直用緊呢個蛾

林奠毒蛾

虫我

日本仔一向高汁